黃子華都冇表態!! 一定係奶共!

咁大件事都笠水唔出聲!! 六四又唔出聲!
黃子华!!
點解啲人係都要逼達哥表態?? 更加有影響力嘅子華神又冇乜人講???
上咗神枱係唔同啲

好心你地成班兒登仔啦, 人地表唔表態關你撚事咩!!
要上街嘅人有冇佢地表態都會上, 唔明係到批鬥啲乜鬼
做好自己本份, 六月九見啦!

其實你可以睇返佢啲片就知佢嘅立場

但佢今次冇出過嚟喎!!!
睇返達哥啲片我夠知佢立場啦
點解達哥係达哥, 子華唔係子华??

子華有開台講新聞？

我地上街, 唔係因為達哥或者子華
係因為我地自己願意企出嚟反送中!!
我唔明批鬥他人有乜作為

for連衛兵
打倒劉少奇！打倒走資派！
打倒孔林！
貧下中農越貧越光榮！
橫掃一切牛鬼蛇神！
三忠於四無限
踢開黨委鬧革命
老子英雄兒好漢，老子反動兒混蛋
革命無罪，造反有理
毛澤東是人民心中最紅的紅太陽
幹革命靠毛澤東思想
要鬥私批修！
文攻武衛
上山下鄉，接受貧下中農再教育
路線是個綱，綱舉目張
深挖洞，廣積糧，不稱霸
工業學大慶、農業學大寨、全國學人民解放軍
靈魂深處鬧革命
千萬不要忘記階級鬥爭
階級鬥爭，一抓就靈！
×××不投降就叫他滅亡
砸爛×××的狗頭
誰反對毛主席，就砸爛誰的狗頭
捨得一身剮，敢把××拉下馬
無產階級專政萬歲！
偉大、光榮、正確的中國共產黨萬歲！
戰無不勝的毛澤東思想萬歲！
毛主席的革命路線勝利萬歲！
無產階級專政下的大民主萬歲！
徹底批判資產階級反動路線！
偉大導師、偉大領袖、偉大統帥、偉大舵手毛主席萬歲！萬萬歲！
破四舊，立四新

達哥有開棟篤笑講香港??

九唔撚柒搭八
睇黎淨返啲弱智睇达仔了

即係無開台講野就唔駛表態？咁商台網台港台d dj又唔駛公審？搬龍門你搬好少少咪唔駛比人笑囉

肥媽之前都係反共狗

我正式宣佈全香港唔表態既人都係奶共既

DJ個台係自己？
定你覺得达仔個台係做緊生意？

子華冇工開你養佢？

咁子華神今次唔企出嚟又得?點解啊?????
你講啊弱智仔!

條友係弱智嘅, 佢嚴重偏見但覺得自己中立
唔好怪佢

收檔啦 你d論據好垃圾
咩棟篤笑呀 佢有開咩？ 果時有排開topic小左講政治 都有人講子華兩句啦

講新聞代表乜? 大把人唔講新聞都企出嚟啦
有心嘅, 平時支持香港嘅, 唔講新聞都應該企出嚟
子華神太唔啱啦! 跟本冇心!!!!!奶共!!!!!

啱啊~所以今次咁大件事佢都唔出嚟講
我地都要批鬥埋黃子華

唔表態就係三毛

連登規矩

黃子華成日抽水嫁啦，佢唔表態邊一邊，但佢會討論件事抽下水

达哥？封號禁言 裝傻

呢個社會有好多左膠（尤其係班廢老），幫任何一邊都會得罪另一邊，搞到自己少咗fans/俾人罵/工作機會減少

達哥之前都有抽下水啊
今次冇表態啫, 咪同黃子華一樣
兩個都要批鬥!!!!!!

又開台又做生意
答你開台既point又要拉埋做生意
你唔問埋達哥有冇開show開棟篤笑？
見你咁撚新教精你啦
台請dj番黎都係做梗生意架傻西瓜
下次d論點準備好d先出黎柒啦

最近比時事台d師兄感化左
有教無類啊手足

要表態!要歸邊!!
所以唔表態嘅全部默認奶共!!
全部奶共都要批鬥!!!!!!
鬥到佢地仆街為止!!!
理得佢係子華神定係達哥!!
一律照批!!!!!!!!
但係今晚返去睇倚天, 睇敏敏

敏敏咁靚女, 雖然佢係中国人, 又唔表態支持香港
但我都會咁鍾意佢架
達哥? 唔表態就係奶共!! 要批!! 開足十鳩廿個POST批!!!

達哥做緊卧底
時機一到就會自立為達太祖

btw 森美有冇表態?

不嬲牆頭草

黃子華同蘇永康好撚柒fd架
連衛兵上

「釣魚台是中國的」嗰段？

梗冇啦! 批死佢!!

有一個鍾意敏敏嘅連登仔嬲嬲豬

全部演員都係無表態

1早表左態係大中華膠啦
唔好咁on9啦 9成演藝人既主要收入都唔係香港，理撚得香港死咩

咪係! 全部都係奶共狗!!
同埋達哥一齊被人批鬥啦
連登仔最惡最正確!!

達哥其實就衰係你地班達粉度
出咗名就遇咗有人眼紅，唱衰佢
之前backup佬一事就已經係好例子，達哥本身都諗住低調私了，你地班達粉就好似要推到backup佬坐監咁款，迫佢成個backup channel 嘅片都del曬
今次64 69事件，雖然係俾連登仔針對，但達哥今年反一貫傳統唔提唔暗示都係事實，根本就無得駁。我諗放落邊個藝人度都係死。
但問題就係達粉對件事嘅反彈過激 ，人地開一個post你又開一個post，成件事沒完沒了，達哥就俾人越描越黑。
今次唔同backup 佬事件，唔可以搵証據判斷誰對誰錯。
作為一個睇咗達哥都有6年嘅人，就會明達哥身不猶己、立場係咩。各位達粉就應該好似達哥咁低調處理，默默支持達哥就ok。你唔理班haters，佢地無引就會走，佢地洗chat room 你覺得阻住你可以block佢。成件事唔係班fans講一兩句就解決到，你地越係嘈交，我就feel到達哥玩得越唔開心。

各位等件事凋淡啦，時機啱達哥一定會出黎回應，到時盲可以掉轉串到班haters一棟都無

近年轉左啦ching

都未有show 佢緊係忙住吃喝玩樂啦
有show 要賣飛 未出黎反共囉

所以咪要一齊批
點解淨係批達哥一個
批撚死哂佢地啦!!
一個二個都咁自私, 諗住搵銀, 保護自己家人, 所以唔出面
佢地係名人, 更容易成為中共目標, 家人更危險, 但我地唔理啦
批咗先算

連登原來係老毛Fans

雙重標準一直都係連衛兵既座右銘

6月9號 係屋企睇達哥算啦
無咗份工你養我?

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

三人成虎, 聽過未?
兒登仔連簡單曲線都睇唔明, 你覺得冇人澄清會點?

龐蔥說：「如果有人來說大街上出現一隻老虎，大王會不會相信他？」
魏王說：「當然不會相信。」
龐蔥說：「如果接著有第二個人來說呢？」
魏王說：「我還是不大相信。」
龐蔥又說：「如果又有第三個人來說呢？」魏王說：「三個人都這樣說，那我就不得不相信了。」

龐蔥問完了，接著又說：「大街上不可能有老虎出現，這是很明顯的事實，可是經過三個人異口同聲的說來了老虎，就叫人不得不相信，足見以訛傳訛的人多了，謠言是很可怕的。」

拎個潛咗水嘅人同日日開台播殘體字嘅人比

我地最叻內鬥打自己友

啱啊!! 香港人同支那人真係不用分得咁細

搵食啫

达粉智商係咁上下

計連衛兵講法，全香港至少有7成人奶共

咁大件事都潛水??
子華神係時候要出嚟啦!!
佢出嚟表態一定可以令反修例行動更加順利, 想佢出嚟
唔出就係奶共!!!

連登仔快啲反達啦

正所謂越反越紅

達哥洗鬼你班鍵盤戰士支持咩

你地親朋戚友唔見得個個講64

你地又唔批鬥埋佢地？

親朋戚友

咦達哥係你㩒兄弟喎
一齊批死達哥啦!!

我養唔起達哥，都唔迫達哥表態

唔敢
我地係鍵盤戰士現實淆底

黃子華冇其他渠道表達自己意見?

唔表態既唔代表奶共，但至少一定係懦夫
唔需要解釋點解唔表態，大家知咩事，唔好仲諗住自己有風骨就得

黃子華有無日日開show?黃子華有無大陸開show賺人仔？我相信如果佢咁岩哩個時候開show，佢都一定會講逃犯。達粉唔好咁7啦

唔信, 連登仔養得起達哥嘅! 雖然人地免費開台, 連登仔一個仙都冇俾過
如果唔係我地睇佢個台, 佢有得R撈咩??
如果唔係中國人嚟香港, 香港邊有咁繁榮

開台講新閒同要表態有咩直接關係??
識少少好無
商台大把戈講新閒呀 使唔使叫佢地表態
唔表就好似你地咁批鬥呀?

呢句真呀 仲要日日都要係fb ig 講一次
不能淨係係連登講 要真身加 acc名 拍片先可作準
如果唔係點知你會唔會 聽日又奶返共呀

如果

垃圾達粉抽都抽得低質過人

啱啊!! 香港啲藝人啊! 上咗神枱果啲啊!
子華啊黎明啊, 全部懦夫!!!
佢地唔需要解釋! 理得佢地表態之後,屋企人生命會唔會受威脅啦
全部都係藉口!
唔表態就係懦年!!!
偷偷地聯署, 或者當日偷偷地上街都唔得!! 一定要當眾表態!!!!!!!!

拉黃子華落水護航

班兒登仔 幼鳩稚

子華返廣州賺人仔有邊個唔知

好過你個達狗依家肯定係自我審查，怕共狗

咁你話我地應唔應該批埋子華?????

樓主又好似講得岩，其他人點睇

反達既兄弟們, 我地一定要懲罰達哥, 以後唔好去佢台幫佢刷VIEW!

咩叫果時姐 講緊而家呀 以前而家唔計架

想子華神出嚟
佢表態一定令成件事更順利

岩呀

連登 應該整個表出黎無表態既都要去佢地 ig fb 留返8964 批鬥佢地

子華有講新聞?

利申: 69見

講真如果真係要包拗頸，根本子華已經係奶緊共
之前佢返大陸有記者用蝗語訪問佢，佢會叫人用返廣東話
至於表態，佢有大大個Facebook page喺度，係咪要話佢係咪連打篇文叫人出嚟行街都唔掣？

有心就唔應該潛水
好想子華出嚟講兩句
佢講一句, 一定可以再多幾萬人上街, 林鄭都要俾面佢

你真係好心機覆佢 有時睇到呢d人 打埋一大段字
講d以為好有道理既說話 真係覆都唔想覆佢

潛水咪唔岩囉 點解要潛水呀

佢唔應該呢個時候仲深潛嘅
子華講一句, 一定可以令中共更驚!

69見

因為唔止佢, 應該有人同佢一樣諗法
認真回覆係想更多人睇到

Good logic

達狗開台係用黎講政治新聞？

如果子華神肯表態就好啦
表咗態就唔批佢!!

我現在已經唔明白d連登仔係想大家69一齊出黎
為香港抗爭 定係想達哥收皮 愈上連登我就愈迷茫
我記得有一個Post係好有意思 係話69出黎既時候 有咩要注意 要帶d咩
但現在已經比d所謂達粉既感性說話 post , 其他有關達哥點解唔出聲既post 整沉左
所以我現在真係好悲哀⋯

成班垃圾波台狗怨婦

可否貼條LINK上嚟, 經過呢個POST嘅大家都可以去果邊推推POST
其他人表唔表態關我地撚事
希望69上街大家做好自己, 堅守自己信念, 勿忘初衷

所有公眾人物都要排隊表態
滿意未
#連衛兵

關乜事 on99

逼人表態個啲已經同文革冇分別

最可怕係佢地自己唔覺

啲痴線佬得把口
唔使理佢哋
6月9出就出，唔出就擺
使乜咁多廢話

一堆藝人 明星都無表態
一定係奶共 兒登反哂佢

啱
佢地唔表態有佢地自由
但係佢散播簡體就過主啦

咩都如果咁唔洗講落去啦屌你老母臭閪
如果如果,不如話如果中共收皮你條垃圾唔駛係到吠
唔show真名我夠有膽屌中共啦,你呢垃圾?

其實佢開緊台 大家都有叫佢講 個個打8964 佢就視而不見 咁真係岩咩

連衛兵既生活係咪唔會用到made in china既野
係既應該都算奶共
咁計法 佢地用到殘體字既野都奶共喎

講得好
其他人出唔出唔撚關我事，
我出黎係要保衛自己嘅家

就係高海寧上連登覆人都話啲人係咪想害鳩佢啦
依道啲波台怨婦狗之心根本路人皆知
唔睇達哥仆街唔心息 上次簡體字洗撚左幾晚版 又係同一班人
依家個班人變撚左我睇左達哥xx年出post

咁黃子華有冇拍片叫人申請回鄉證呀
有冇代言支那寶雙十一呀

睇呢D咁既POST真係好鬼嘥時間

黃子華話小心此人，
男神

仆街啦黃子華
得罪我地連衛兵想有好日子過?
達哥我地捧得起佢 就自然拉得低佢
你都係一樣架咋屌你老母
你條仆街仲唔表態一定係收左錢

民主女神謝安琪表左態未

其實林鄭都係打份工搵餐飯錢姐
做乜要反對佢wo

為左錢就可以埋沒良心
明明以前達哥都會講，而架就唔講

有冇搞錯呀黃子華
開棟篤笑就識抽水
平時又唔表態 屌你老母 原來都係奶共狗黎

上面一堆連衛兵比唔出理據地屌樓主弱智
講唔過直接人身攻擊

利申：
69遊行萬歲！69遊行只會成功！爹親娘親不及民主親！

曲

班連衛兵點解唔集中批鬥班支持通過既人
而去集中屌一個冇表態既人
問親佢地都講唔出

中哂Point

要逼哂所有人表態呀嘛，唔表態既就係敵人，
就係反對我地民主既惡魔！

利申：
69遊行萬歲！69遊行只會成功！爹親娘親不及民主親！

唉 子華神 希望你勿忘初衷
唔係要你表態 要你講返件事姐

連登仔 唔係我方就係敵方
咁既做法點樣可能增加反共既支持者？
批鬥最叻 本身冇意見既都對你地反感啦
要反共緊係盡力增加支持者 而唔係走去罵未表態既人

明明平時開棟篤笑都會講時事
抽中國水
但依家冇show開就唔表態
佢真係變左
利申： 子華20年fans

申請回鄉証有好多人都有需要，佢係教人快速申請，佢果次係有野做又過左期先分享經驗，唔係叫你返大陸
唔好拉埋一齊講，定你係果啲唔知件事，人講你講果啲傻仔？

樓主呢啲on9 冇人帶頭就好似咩柒都做唔到

黃子華一直有响大陸做棟篤笑

連衛兵作風
駁唔到就人身攻擊

你啲理解能力真係100分
聽日上中文堂繼續努力

因為林鄭係策劃條例果個囉
咁達哥表完態林鄭會收回條例定多廿萬人上街丫？

你咁有良心不如露樣拍片表態？

你班人就好似推人去十米高台跳水自己係觀眾席食花生，有幾咁有良心丫？

樓主明顯係曲線串班連衛兵啦

其實重點係每年個一日都會講既野，
今年三十週年，69在即，竟然隻字不提。

黃子華如果每年都有慣性講開，
然後今年突然收口，
相信都會有同樣情況。

好多人係同預期有落差，失望。

乜原來黃子華復出呀?
我仲以為佢上次揀篤笑之後就金盤洗手,唔再做
咁黃子華要快D表態喇,如果唔係擺睇佢揀篤笑

咁子華都要搵錢架 冇錢係咪你養佢？

香港生死存亡之際，劉馬車仲掛住媾女，一句都無講逃犯條例

仲要文過飾非去合理化自己行為，越睇越覺得幼稚。 救命

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水

以子華咁多次棟篤笑既內容黎睇，佢再表態真係入硬300人送終list都似

唔洗為佢嘈啦 亦都無需要護主

對手宜家係777 搞掂咗場仗先

至於無諗住打場仗嘅人 就更加無必要嘈

因為

關你撚事

THANKS!!!
實用POST一定要推!!

1. 有1小時講新聞，以前會提及64，黑警（sleeping dog) 講下笑 / 呢家唔講得「搵食，老細要求」
2.世界大戰都唔會禁言封帳 / 現在要穩維 禁言封帳
3.以前帶定頭盔，講幾句 / 現在傻裝不聞不問

1.你簡單講句 小弟帶定頭盔先，搵食ja
大家都知道佢鐘意笠水，FF 相信冇兄弟會嘈佢

就一樣穩維禁兄弟言，都已經可以unfollow
你直接認笠水，然後比兄弟串兩句笑9你，冇人會對你有咁多反應

講黎講去都係話迫人表態，有撚迫佢支持同反對咩，係屌尻佢，隻字不提
話人紅衛兵 有冇論點？點樣迫？屈左佢係支持？

連衛兵，用繁體字嘅共產黨

呢個post同格離譚伯個post啲留言真係好唔同

佢地為打卡咋 打完番屋企

垃圾黃子華，食撚屎啦

成版都講緊8964，邊撚道禁言呀傻閪？
就一樣你話佢維穩禁言已經知你on9

呢度屌子華果d肯定無睇佢金盆浪口

仲撐達哥果啲應該大部份係中小學生黎

講撚到而家批鬥達叔嗰班唔係中小學雞

而家D人同之前四川地震時係度數邊個名星未捐錢，邊個捐得少，有咩分別？

又一隻 不過我都廢撚事同你泥漿摔角。 與其浪費咁多時間去批鬥一個kol，點解唔全力去追擊支持修例嘅政客。就算達哥真係出聲，咁又點？ 林鄭會撤回？ 中共會心軟？ 建制派會轉呔？定係會再多一百萬人上街？ 帶埋頭盔先，從來冇睇過達哥，廢事畀你屈係達粉。
巴打想同佢泥漿摔角嘅話就交畀你哋接力。

子華之前恰細路，冇啦啦講釣魚台是中國的

「連登表態區」邊個唔表態邊個就係鬼！！

恰鳩個日本細路

嘜呢家講緊反送中咩？
有人要佢支持咩？
屌尻佢自我審查
Ban chatroom acc 刪留言

民主社會但係逼人表態

呢幾日翻睇左兩次秋前算帳
感觸良多

樓主好肉酸

迖衛兵

冇批達狗
佢冇講就係冇講
樓住唔明人話佢乜就收聲啦
而家你咁講我6月9就唔去了

屌你呢啲人真係好撚煩
人哋唔表派又要標人哋都唔做乜鳩
關你撚事咩
點解係要搞到個社會分裂呢？

你睇吓件事嘅起始點係咩先啦。 仲有，當你將兩件事拆開睇，而家惡法當前睇見你哋仲不遺餘力追擊一個無關痛癢嘅人同埋佢chat room嘅事只係覺得你哋幼稚同議題失焦

唔去啦 唔去啦 去完咪又係比連登仔屌
睇下天琦
去黎托 攬炒
原本都想去
不了

係連衛兵 剛剛打錯

原來都係為左撐達哥

你呢d轉移焦點
你cap一個人既論點去批評落其他人度
你可以直接反駁果油
我上面既論點，你可以反駁
同埋同一時間屌尻一個人同反惡法有咩沖突？

達寇同其他高質streamer比真係比下去

好失望 以後唔donate比達寇了

呢句就唔明白，咁講我地都唔應該出去啦，出去又點? 林鄭會撤回？ 中共會心軟？ 建制派會轉呔？本身對佢單野無意見，見到你呢句想覆一覆

其實達哥已經表左態
以前佢會講64 撐雨傘
今年64 69唔好話撐 隻字不提 一改以往敢言風格 仲禁言會員
咪姐係講到明 為左餐飯仔 我願意出賣人格 唔再企係市民一邊
大家唔好批鬥佢唔表態啦 屌佢牆頭草 冇原則 見錢開眼 冇人格好啦

其實咁多人想達表態唔係因為大家想批鬥佢
相反係大家鍾意佢
鍾意一個名人就會對佢有期望
期望佢同自己價值觀相近
期望佢有良心 重要時刻同我地同一陣線
記得當年子華做唔痴線唔正常 撞正佔中
我同朋友仲估緊佢會唔會提都唔提
點知佢一上台就講足二十分鐘

相比起達哥扮盲 當六四30冇發生果過一樣如常開台
難免令人失望嘅
都令人認識到達哥唔再係以前嘅達哥
或者佢都係人在江湖 身不由己
但我覺得勿忘初衷都好重要

利申:冇份屌達哥 但暫時唔會睇達哥

人地要搵食架大佬
邊個會同錢作對

其實下半PART已經講到明, 但總係有班人睇到一半就爭住發表偉論

係 啲讚數又係

其實個人點睇冇乜所謂, 你可以對佢失望, 任何人都有權對任何人失望
但啲人開十鳩個POST鬧人唔表態就好批鬥感
再者有啲不嬲係踩達嘅, 而家更加係乘勝追擊, 利用69事件去反人, 令人更覺嘔心

我諗我同你有誤會。 無論樓主定係我一直屌緊嘅都係嗰堆類似我上述cap嗰張圖嘅人，而唔係屌鳩你批評佢禁言一事。仲有，仲有兩樣係冇衝突，只係睇唔過眼圖中人唔識分輕重，將屌達哥（輕）放咗做重，將反惡法（重）放咗做輕。

食屎啦非黑即白嘅廢柴

人地鐘意屌邊個咪屌邊個囉 仲開po講達哥做乜 鐘意既有一萬個理由 唔鐘意達哥既肯定都有理由反架啦

靠政治上位，上咗位就封口唔提政治，又用殘體又剩

我老闆都冇表態,一撚定有古怪,我就辭左辭,你地呢?仲唔辭?

佢靠政治上位???

唔知連登仔有冇問佢地老闆有冇表態，
冇表態＝奶共，你地即係幫共產黨打工，
我覺得confirm 呢樣野好緊要

我上次一聽到我老闆話自己係個半藍絲我一巴就星埋去
義正嚴辭咁同佢講香港係因為你依種人搞到咁既田地

成班波台怨婦係度圍爐
有D傻閪俾佢地導到先好笑
真係以為達哥就算講左64出黎 話會去69就無人反佢
依道D怨婦會放過佢?根本就達哥唔仆街唔心息

隻狗已經氣急敗壞無聲出了

你閱讀理解出咗問題??
我已經將最想講嘅嘢分開幾行先講
邊撚個非黑即白

講白啲, 我主旨係,
人地點都唔關我地事, 最緊要自己6月9日上街支持反修例
達哥?子華?我理得佢地咩, 最緊要做好自己!!

有班連登仔小小曲線都睇唔明, 蠢到咁俾人導到都好正常

所以大家咪睇清楚喺香港大部分藝人，所謂嘅KOL，Youtuber 都係垃圾

大把 公眾人物無 表態啦
有時 達哥口講乜唔重要
大家問心 覺得佢心裡面點唸先係最真
逼人表態呢個動作好弱智
呢個世界唔係得黑同白

老細前排仲同我傾六四，前日六四搭正30週年佢居然隻口不提，我即日遞信炒鳩左佢

條女一直冇表態
前日六四同佢扑緊野 佢仲隻字不提
即刻抆返碌鳩出黎走人 射落海都唔益佢

黄子華同達哥講真兩個都係大中華膠 愛國不愛黨個d 如果今日中國真係掂既 佢地實係撐中國 但政治立場就難講d

sor 我眼大睇過龍
在此鄭重道歉

藝人同kol 比

連尼住都無表態 一定係奶共

公眾人物正常都唔表態
就算佢自己想 公司，經理人都唔會比佢講

有乜分別？

最重要係69見~

連登仔一日到黑逼人表態唔表態
其實同中國班網民逼藝人post嗰張「一點都不能少」或者發表愛國言論嘅紅衛兵有咩分別?
拉遠少少 黃翠如喺學生年代上鏗鏘集都講過六四
但依家無連登仔去逼佢表態???
老實講只不過係人在江湖 身不由己
講真 人地表唔表態對件事有咩幫助

因為子華已經金盆浪口

唔講仲以為黃子華最近先潛水

幾時潛有咩關係 定係你意思 佢一早潛左因為一早已經奶共了